他走了帶不走你的天堂

風乾後會留下彩虹淚光 他走了妳可以把夢留下

一代經典

總會有個地方